求全港最平有蓋月租車場

地點不限，因為想收埋架second car（極少揸）
我諗一個月先出一次車（車換車）

所以幾偏都可以

求介紹

貼完係度就唔係最平架啦

$1400一個月有蓋
仲有水喉洗車

邊到咁抵

免費-村屋-自己起個蓋
你肯用幾錢租

我自己有位啦，無蓋啫
想搵個室內收靚部車

我屋企樓下 低密度住宅 租緊1000蚊個月 有蓋

非住户都有得租？

之前豪景咪炒燶車位嘅

上網搵返低到300一個月都有

唔知而家幾錢

九龍塘

where